[麵包撚入]嚴選最高質麵包

我先
Panash 朱古力牛角包

生命麵包

大廣發2.5波蘿包

糧友工房 餃子包

唐記奶皇包

記得睇清楚有無咩防腐劑例如calcium proprionate. 唔係嘅話食到自己過度活躍就唔好啦。

麵包真係要自己整先健康

crostini

廢話
屋企食同出街食邊個健康d丫

自己整嘅全麥包麥香香到呢